川島輸第一球算唔算企錯位？

雖然比利時超人笠頂都係無心插柳

企就唔算企錯架喇 係略嫌企得左得濟